依兩個女團係唔係有少少撞咗衫(°ー°〃)

頭先睇緊fnc新女團cherry bullet嘅mv嘅時候發現 咗少少嘢

件衫係咪同悠亞bb嗰隊女團件衫一樣(ㆀ˘･з･˘)

係唔係覺得自己好風趣

連登無人理悠亞bb被抄襲了(T_T)